醫管局30億撥款明審議 居廣東港人一個月後可到港深醫院覆診

醫管局30億撥款明審議 料居廣東港人一個月後可到港深醫院覆診

港府早前宣布，將為常住廣東的港人提供診症支援，受疫症影響未能回港覆診的醫院管理局病人將可於香港大學深圳醫院求診，受惠人數約3萬人。
醫管局行政總裁高拔陞今日（24日）出席醫管局大會後透露，病人於內地求醫需付診金，故政府會支付一筆津貼，金額料與病人在港接受的治療費用相若。至於病歷方面，病人需透過「醫健通」辦事處申請自己的病歷紀錄，下載的病歷會經加密處理，可能以電郵形式交予病人。
他又表示，政府周五（25日）會向立法會申請撥款，當中亦包括額外撥予醫管局的30億元，一旦撥款獲通過，上述計劃預計可於4至6個星期內推行。

為三萬人腥港人就俾三十億中國，真係笑撚死
每一個腥港人可以瓜分十萬庫房
真香港人真係賤過狗，幾時世界各地香港人睇醫生都可以唔使錢？

居廣東仲有咩資格做港人？

任得大陸都係大陸講野有支那1音既人啦

外國睇醫生都好貴，正苦幾時幫外國香港人睇醫生錢